# Лабораторная работа *№4*

##### *студентки гр*. **Пибд-22 Аль-суфи Абдулрахман А.Х.**

>>**Минимизация булевых функций**
>
>Разработать программный продукт для минимизации булевой функции из четырех переменных (любым методом). 
>При запуске программы случайным образом заполняются значения функции в таблице истинности (таблица 1). 
>Пользователь указывает конечную форму логической функции (ДНФ или КНФ). После расчетов программа выводит функцию в выбранной форме.

# Входы
>**Пользователь выбирает форму логической функции (ДНФ или КНФ)** 

# Выход
>**Программа выводит функцию в выбранной форме**

# ссылка на видео:
>https://youtu.be/bWb-Ls0Cxl0